# Nguyên nhân cậu nhỏ không cương

Có rất nhiều nguyên nhân cậu nhỏ không cương, điều quý ông nên làm là mau chóng đến các cơ sở chuyên khoa nam khoa có tiếng để được khám bệnh và tìm ra nguyên do xác thực để từ đó chọn lọc được cách giữ cương lâu chữa trị tốt nhất.